前操盤手 重心推介

貝迪斯 2.5入球大

中

留名

推

之後果兩場西盃唔掂，聽日再出

狗會點轉盤 用咩準則？

就咁睇賠率，巴塞可以試下小注讓球和

邊隊多人買，個盤咪偏向個隊轉

阿德萊德聯 -0/0.5（客）

個個都操盤 唔通個個都操盤咩

個個都重心推介 唔通個個都真係重心咩

0:1

大家有無跟到

無gun

我啊婆都識買啦

今晚再出

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

有跟 今晚邊場？

聽日等

歐塞爾 主（-0.5/-1）
羅連安特 2.5入球大
梅斯 2.5入球細
拜仁 客（-1/-1.5）
維迪斯 讓球和

另外博冷可以買格拉斯哥流浪和波，入球細

lm

羅斯果場點睇大波

歐塞爾 主（-0.5/-1）✅
羅連安特 2.5入球大 ❌
梅斯 2.5入球細 ❌
拜仁 客（-1/-1.5）✅
維迪斯 讓球和 ✅

羅連安特有戰神卡都開唔到大，反而梅斯開到大

Fc悉尼 主（0/-0.5）
珀斯光輝 客（0/+0.5）

岩

要睇賠率同埋分析往蹟數據去判別到底開唔開到果個事項

八、九成

光輝轉左盤照去？

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）
法蘭克福 主 （-0.5/-1）
利華古遜 主（0/-0.5）
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）
利物浦 主 （-1.5/-2）
曼聯 客（+1.5/+2）
候城 客 （0/+0.5）
馬體會 客（-0.5/-1）
RB萊比錫 主 （0）

前操盤咁而家操咩

咁多場重心

操馬會

就跟你睇下操馬會定比馬會操

記得要補下一隊主隊入球，防佢絕殺

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）✅
法蘭克福 主 （-0.5/-1）
利華古遜 主（0/-0.5）
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）
利物浦 主 （-1.5/-2）
曼聯 客（+1.5/+2）
候城 客 （0/+0.5）
馬體會 客（-0.5/-1）
RB萊比錫 主 （0）

曼狗係咪錯左

感謝提醒

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）✅
法蘭克福 主 （-0.5/-1）
利華古遜 主（0/-0.5）
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）
利物浦 主 （-1.5/-2）
白禮頓 客（+1.5/+2）
候城 客 （0/+0.5）
馬體會 客（-0.5/-1）
RB萊比錫 主 （0）

8串1左 中哂派

Lm

白禮頓轉左+1/1.5仲買唔買

唔買，食得半格博唔過，1.5/2最多輸半

邊場最有信心

買馬勒當勞

狼隊果場太亂，所以無出

法蘭克福

轉咗-1喎

都可以既

拖連奴可以小注買下和波

杜塞爾多夫 重注OK

利華ok?

依家可以再買小小和波，有成17倍

2:1

西維爾ok?

2:2/3:3 ?

建議唔好掂，佢下場西盃要打巴塞

小小地可以買下既

法蘭克福3:0

德甲3串4

仲有邊場重心

利華古遜又玩野

馬會操盤房係邊?

我貼得出黎既已經有八九成把握。睇白禮頓個大巴陣，曼聯味必炒到2球波

你買上盤？買上盤就一定要補返個和，頭先拖連奴差d又入

個人覺得就應該唔會開到客，不過你等到佢追和先再補客

候城0:1

2:2

有無人頭先聽我講跟左買和波

me
樓主ho ball

早左0-0果陣買

仲有唔夠30MIN, 未必和掛
跟唔到

樓主
利華古遜怕唔怕

樓豬，猁係咪針得

係

怕

Roma 3-2

脷狗

聽你講咪輸撚左啦傻西

脷狗真係食屎

場波味完，睇埋先再講

0:2

曼聯2粒 點搞好

利狗 玩撚完

同問

TRUST U

完。。

最驚利贏波輸盤 2:1

利華好撚勁
20次起腳無一粒入球

唉 又一場平半1.6x開唔到

我本身買法蘭同利華2串1
好彩單補法蘭盤執番d

屌 我只買2串1

祝師長你之後贏開巷

屌我都係

同路

冇喇

2揀1 rb定下體

皇家比力啊 買左 7x21

唔答
又一個upper

皇家 1:0 goalllll

果種痛 誰能明白

以後過關skip猁啦

RB 讓得起 多蒙特半球？

Rb主場勁，但轉左做半球盤就要小心d

阿仙奴 主（0/+0.5）

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）✅
法蘭克福 主 （-0.5/-1）✅
利華古遜 主（0/-0.5）❌
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）✅
利物浦 主 （-1.5/-2）❌
白禮頓 客（+1.5/+2）✅
候城 客 （0/+0.5）✅
馬體會 客（-0.5/-1）
RB萊比錫 主 （0）
阿仙奴 主 （0/+0.5）

RB轉左讓半仲要唔要？

平半

唉猁

建議唔好要

Ok thank you 巴打

阿仙奴1:0

跟左

Rb一轉盤即死

差d買左 但睇返轉左盤，thank you巴打

唔使客氣

馬體會0:1

rb串左下體

RB有無機會反cup or平

好撚勁

都有機會既，主場rb有d睇頭

Sor，我無留意到RB轉左盤🙇🏻‍♂️

車仔已經兩張黃牌，好容易收皮

阿仙奴2:0

樓豬點睇帕馬，重注左

依場有d睇唔到透，所以無出到

我都唔肯定佢個下盤穩唔穩

就黎跳落去了。。好大注。。

自己講完阿仙奴自己無買到，淨係買左馬體會

唔好做傻事啊

等樓主回血 rb苦主

同苦

突然轉盤，即刻有鬼

想問樓主晏啲戈幾場玩唔玩？

多仔同下體會想入2.5s

多仔可以，兩隊失波都好少，下體就唔太肯定

買左幾多

荷甲？

手都震
終於1:2

薩斯索羅可以繼續小注買客勝，依d波可能係格食格，係食住你就食住你

施禾利個下盤可以試，不過驚佢食得半格就有d唔抵博

切爾達 主（0/+0.5）
阿美利加會 主（-0.5/-1）
藍十字 客 （+0.5/+1）

下體入一粒就等收工啦

咁算了 跟你出個d算

咁又係，出哂名

樓主有冇邊場係信心大啲？？

Btw原本想買海牙

驚和波輸半

0:2...

奇蹟

但往績主場味輸過，依場只有買上盤，但要有心理準備可能會輸半

所以我話唔敢肯定下體會

Thx

阿美利加會，威力強勁

切爾達主場有d作為，但個人認為未致於會贏到華倫西亞，依場波偏向和波汁半格

早抖樓主 訓醒一齊收＄

藍十字作客味輸過比對面，一於追到斷為止

0:3...

希望ching你冇買到下體會啦

Thanks樓主！

入左帕，買埋呀美訓

雖然感覺樓主係9吹自己係操盤手
但都幾準 加上有埋分析 令到我信心大增

1:0

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）✅
法蘭克福 主 （-0.5/-1）✅
利華古遜 主（0/-0.5）❌
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）✅
利物浦 主 （-1.5/-2）❌
白禮頓 客（+1.5/+2）✅
候城 客 （0/+0.5）✅
馬體會 客（-0.5/-1）✅
RB萊比錫 主 （0）❌
阿仙奴 主 （0/+0.5）✅
切爾達 主（0/+0.5）
阿美利加會 主（-0.5/-1）
藍十字 客 （+0.5/+1）

拖連奴和波唔加埋落去？輸左就當無出
贏左即放

扮完操盤手 又可以賣料

買左華晒2/2.5 大 驚1:1

樓主鳩up當買左？

屌，原來呃人嘅

樓主好勁 跟左幾場

樓豬有料

Fc悉尼 主（0/-0.5）✅
珀斯光輝 客（0/+0.5）✅
法蘭克福 主 （-0.5/-1）✅
利華古遜 主（0/-0.5）❌
杜塞爾多夫 客 （0/+0.5）✅
利物浦 主 （-1.5/-2）❌
白禮頓 客（+1.5/+2）✅
候城 客 （0/+0.5）✅
馬體會 客（-0.5/-1）✅
RB萊比錫 主 （0）❌
阿仙奴 主 （0/+0.5）✅
切爾達 主（0/+0.5）❌
阿美利加會 主（-0.5/-1）✅
藍十字 客 （+0.5/+1）✅

樓豬點睇山雞

好

樓主同我做愛

跟埋樓主幾日
希望新年前儲到首期

樓豬可唔可以分享下 點樣為之讓得合理 唔會讓多左 讓少左

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）
中岸水手 （0）

同路，中了

依家撈緊咩

山雞近八場不敗要追到斷為止
水手上場贏左墨城，今場主場可能食住個勢再下一城

不過澳假小注好啦

就咁好難分析，比場例子黎

河床果場

有D想ALL IN 2.5B

藍十字個場？

假架佢，一問野就唔答，輸又唔post, 只post贏輸連半贏半輸都唔睇

邊場穩啲

都合理既，以往主隊都係讓半球半一，但係主隊係主場就味贏過藍十字。如果讓得少，例如半手盤既話，咁咪全世界都知道藍十字坐和望贏。所以琴日莊家故意開返半一，等你d人以為佢會反底，分散d投注。國米個場同依場同樣道理

山雞

troll盤手

賭波賭左十幾年 呢d post 真係長post長有水魚上釣 知唔知點解頭幾場會咁準 因為 衰左個d已經沉曬落去咋 根據以往經驗 引左一批水魚入黎 出個場重心多數都係輸 呢個真係萬年不變定律

不過橋唔怕舊 一定有大班傻仔會受

咁點解你會揀客隊黎買

樓主有料咪得
點為之有料？ 贏咪有料

如果想睇樓主係咪有料
睇埋佢呢兩場澳假先
我就跟左樓主買鳳凰

兩場中哂我就真係當佢有料了

唔中我就block啦

因為客隊作客味輸過比主隊

今場勝利啦
唔好再入鳳凰個坑

引緊客

岩，澳假同路2x1左
中埋幫樓豬含撚都得

上連登，勿認真

咁快1:1

1:2

樓主勁到

1:3

3:3完場

Still水手？

唔好，澳假好多劇本，買角球仲好

下...

Ok

今晚仲有咩心水

9.5B 入?

睇定d先，唔好咁快住

樓主好野

7.5入？

可以

無了1c

可能上半場唔刷，下半場係咁刷

屌你樓主彈弓手

永遠落唔到7.5 唔買到

咁都要屌？同路米跟囉 你跟左依加1:0 補客ng實冇輸 而且樓主早水 開波前話變 有咩問題

買左既咪等收錢

買左主既兄弟記得補下和波，頭先果場開客和，呢場都要防佢劇本開主和

你講澳職？

人地問先叫人唔好 ，唔係話打對台，而係連登出水彈弓手正常會比人屌，因為贏輸都可以話自己岩

係啊

明白既👌🏻

今鋪都贏埋 就真心要幫樓主含撚
輸左就切左佢條撚

1:1

半大cashed

好在聽你買fg唔係半w

樓豬，天台好凍

樓主買左咩

話左要補客ng

請問而家仲洗唔洗補客

半大

有留意開澳假既話就知道水手好鐘意入波先

開頭買主隊，之後頭先係補左和既，就可以補。唔係既話就唔好補，建議買下角球大。

11.5角大可以上，我頭先都買左

11.5b?

入左一萬蚊跟樓主

gun

兩隊腳下功夫麻麻地，想入波都要靠死球頭槌。

咁大注 澳假要小心，不宜大注

今晚有冇重心注，我琴晚揩左飛燕諾好甘要回下血

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）
越南 客 （+0.5/+1）
貝迪斯 主（-0.5/-1）
泰國 主（+0.5/+1）
拿坡里 主（0/-0.5）

八角了

樓豬要貝迪

因為個人認為基羅納會為之後果三場留力，反而貝迪斯之後對賽都比易打。貝迪斯今場可能係主場加持底下贏返場。

咁早出曬心水
尾盤都唔睇
你地都可以當神咁拜

主隊單刀飛機...

9c

客隊handball 睇緊var

水手冇比錢，禁都唔比

故意手球都唔比....澳假名不虛傳

有角未

十幾分鐘-3角

Jump

到依家都味有角

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）
越南 客 （+0.5/+1）
貝迪斯 主（-0.5/-1）
泰國 主（+0.5/+1）
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）
貝迪斯 主（-0.5/-1）
泰國 主（+0.5/+1）
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）

水手個場唔係彈弓左咩，應該唔洗計啦

水手中風

點解揀越南

樓主邊場最有信心

越南

要同樓豬對了，西甲下盤

叫人唔好又放上去
場場都叫唔好咪唔洗❌

係咪要幫樓主含

約旦高成幾班波喎

走盤

無買
以為+0.5/+1

趙南整體表現唔錯,對住伊拉克都有2球進帳,再加上最近拎左東亞錦標賽冠.軍,個人認為兩隊實力味致於差太遠.所以要左趙南

買大波會唔會好d?

唔敢肯定開唔開到大波,話哂淘汰賽,兩隊應該都會踢得好小心。

操盤手幾錢月入

已all in越南

me

一齊等收錢

返身靠越南了

下盤杯

越南x基羅

約旦連澳洲都嬴到 越南點頂

今年係澳洲 歷年來最廢嘅一年
以前A 咁今年就b+

咁荀會開半⼀

Brother識波之人

真係高班好多既，佢可以法定時間和波，加時先入波。操哂盤

岩呀，杯賽買下盤冇死錯人，咁都輸既話冇計

依場skip 算 始終覺得約旦會嬴

貝迪斯1:0

越南俾人禁住屌

見佢個大巴陣就預左

同樓主對左拿玻里同華拉度列
係未應該skip

要了，樓豬好準。。。

基羅加油

拉素隊波唔太強，今場佢作客對拿坡里都好難頂下

手足去錯post?

2場針緊

天台好凍

屌咩

輸哂

1:2快撚到

排緊ifc

豬死了

中1場夠了

越南唔中我要上ifc..跟住隊先..

越南又打假，禁屌對家，但輸緊

排隊啦，我係頭位呀

唔使咁灰著，一日場波味完一日仲有變數

重心越南 笑

我插隊先

我準備跳

我先

越南goalll

See?

越南人唔好死住

樓豬no gel ok?

越南得咗我比色魔你搞一日都得

又到番約旦掀屌，越南半場都過唔到

跳到一半 依家80樓下降緊

頂多40 分鐘可以唔洗跳

貝迪斯 2:2

ok？

返左屋企了

貝迪比多粒ok？

完場再上番ifc

貝迪要入多粒先得

一陣thai chila 點睇

約旦差d輸多球

越南單刀唔撚入

啱啊，一齊屌到佢入

越南後防好撚豆腐

兩邊都好危

越南個4個後防，好雪糕桶feel, 前場勁好多

越南整多粒定定驚先啦

啱啊

越南係咁妹，多數妹波都冇好結果

啱啊 冇咁嘅本錢咪撚學人妹啦

一陣比人絕殺，就喊都無謂，係咁後場妹妹妹

貝越每人1粒

越南直情功都唔想功，一到前場禁區頂就大射

貝迪快goal

越南越愛今鋪真係

越南又變到半場都過唔到，想點呀

貝唔入就輪埋算

貝迪瓜了

越南1:1完場 收錢

1-1ft

貝迪斯12m

真？

Goal

3:2

想買埋越南晉級

等個仲補左飛

貝迪斯咁都反cup

中哂

約旦 下一goal小注

正

有料

勁,但下場對左
想買中國了

咁你要輸啦 蛆国都好買嘅

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）

今晚希望大家贏大錢

繼續gun

有睇東亞錦既就知泰國都幾勁下

Thanks

信心不足跟實了 個啲咩睇尾盤 睇完輸真係得啖笑

小小地試下

Ching下場邊場有信心
我再all in 推3口

泰國 回緊水

真係笑死人

利申 岩岩all in都係得270$

樓豬堅準，唔敢再對了

樓豬一陣邊場信心大

泰國 主（+0.5/+1）比較有信心
兩隊實力無盤口咁樣差咁多，中國對吉爾吉斯都係險勝。
相反泰國頂到東道主阿聯酋，同埋贏埋巴林。

巴打勁。越南gel

信樓豬了

多謝巴打, 今晚M記可以加大了

All in ed

樓主熱刺盤點睇

樓主有邊場信心大啲

泰國收到了

邊場有信心d

以上係我既個人分析，信我既可以跟下。

樓主森多利亞點睇

$50？貼多幾張賽前啦

個人覺得主隊係主場實力強勁，有機會今場反底。
不過我自己就唔太大信心，唔會掂

即係森多cashed

gun!!

熱刺我都想知

兩個主力冇出。但盤唔深。好難買

1.77 唔想買

小弟平時買得細，唔好見怪🙇🏻‍♂️

樓主上面個幾場仲有邊場重心

你真係場場都賭

今次最後，尾數柯煙左

係啊.....
但係熱刺下場要作客車路士
老孫同埋哈利唔係到
我個人偏向買下盤

樓主 請問曼城ok嗎?

燕豪芬點睇

依場直接skip

樓豬驚唔驚泰國收錢踢假

越南勁到晉埋級

泰國盤高水咗

1.82

仲買唔買得過

泰國都晉埋ok?

0200墨超點睇呀大師

goal

收錢

泰國值得信？
排名好似差中國好多

睇完我分析你都覺得唔穩既，可以唔跟

味睇，轉頭先覆你

水位影響唔太大，轉左盤就要睇睇

有睇live就知 中國好撚廢

用左你場雷恩買過關

泰國無左個9號前鋒,all in中國了

愈驚就愈要買 馬會就係想嚇尻你

越回越愛😂

樓主水出左。唔信咪買對家
又要質疑。好煩

我要左下盤

球探壞了

妞倫腸 唔係好得啵

由200上到800了
樓主

秦仔1-0

泰妹啪啪啪

跟咗1K泰仔

玩完了

岩岩2.9買左泰仔即入波

泰仔goal!!!

秦國ng點睇

想派俾樓主

仲有邊場有信心

唔洗啦，留返黎自己食好西好過啦

可以買泰國主win 樓豬?

泰國好大機會贏埋晉級

推到樓主蒲頭

青

成個post得我一個傻9買中國

可以一戰

同埋雷恩win 呢

就算唔買主都唔撚會買支那啦

下盤王買上盤

華拉度列

伊朗 有冇機會贏盤？

信

輸左又開新loop 準備賣料
自己買雞仔注
樓主分分鐘未畢業

呢個樓主賣料？

賣料咪唔跟 咁大個人自己唔撚識思考既？

暫時樓主冇賣料又有7-8成命中
我係非常支持樓主！
如果keep到7-8成中
收「少少」費我覺得都ok

幾時有話過要賣料......
我都係分享下自己的心水啫

長贏仲要你個少少錢做乜9

7成中都要輸呀，自己計狗會水位平均1.8-1.85

咪係 人地免費俾心水都要屌 仲要假設人地第日賣料 D人真係惡撚到 就算真係賣料 都要有傻仔受先得架

屌一有巴打準有賣料狗叫人賣料 次次都係

9成平注中曬 嗰1成大注唔中都輸添你咁計

好撚on9
呢do

就*

所以低過1.8水 既波直頭唔想買

因為班友冇買。係度酸。一陣一跟就輸就屌樓主
呢啲人我都見唔少

幫手屌下雷恩好過啦

建議skip

畢爾包點

大機會下盤食半格

仲入唔入雷恩win好

泰國真係
中國情何以堪

未完場就gel ,一陣反cup左，全世界屌鳩你

泰屌撚住丫

泰國呢場，易博又比左暗示，買泰國既針得

屌你老母

其實話樓主賣料果啲可能自己係賣料，每次有人免費出心水又準，佢地就會出嚟jer

12m。。。。

熱剌點睇

泰國玩完

屌假撚到

求追翻

話口未完

泰國收鳩哂錢，屌佢老味

1-2 了勵害了我的國

gel條撚咩

上面真係燈到仆街

快cup

Gel頭狗出來未？

？唔識用咪亂用

雷恩 靠你

屌你老味真係

仲要重心注黎 唉

樓主哈化有冇得贏 睇佢個盤鬼鬼地 客隊讓仲要高水
利申：買左

易博勝同澳門，次次暗示都好撚準，澳門半球盤中國win低到1.6

連登真係好多唔識賭波跟水又gel嘅中學生
啲錢留返叫雞啦

留番買書簿就真。見到真係好撚燥

Yeah 支那支那

等我傻9gel令大家有得贏啦

集氣追和

泰仔集集

集氣

集氣 秦國

輸半輸半？

泰仔上呀

泰仔快射7支那

齊集氣

唉 呢幾期就輸10雞

輸哂呀

泰仔快入

On9

泰仔gogogo

睇到攰

泰仔快絕殺22

祖國強大了

熱刺點睇，似贏半

2場輸半

泰仔絕殺pls

哇 中國個龍神救

中國龍神救...

救撚完仲要比多角 屌你老母 中國真係食屎狗黎

輸半輸半 除四呢鋪
打左個和

中國70-80分鐘個勢，把握唔到個勢整多粒，後面10分鐘俾泰仔禁住屌

好開心 今日跟足樓主咁多場 剩係對左中國呢場🥳

輸12m
邊個後防on9

傻9😂🤣😂🤣😂🤣

熱刺求指點

認真踢，泰國撚會輸咩，又收錢踢假

最後3場串埋算

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）❌
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）❌
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）
史浩克零四 主 （0/-0.5）

樓主邊場信心大啲？

樓主 拿玻直屌主勝可以？

可以分析下點解要04？
見禾夫斯堡排名同近況都唔差

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）❌
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）❌
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）
聖伊天 主 （0/+0.5）
盧保斯 主 （0/-0.5）

仆街買左04

04係兩隊對賽往績中主場係味輸過比對面，食半格倒不如支持04反底搶分。

我打漏左 sorry

聽完你咁講
更加要左04

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）❌
拿坡里 主（0/-0.5）
雷恩 主（0/-0.5）❌
華拉度列 客 （0/+0.5）
卡里亞里 主 （0/-0.5）
聖伊天 主 （0/+0.5）
盧保斯 主 （0/-0.5）
史浩克零四 主 （0/-0.5）

熱刺輸1粒

華拉係咁回飛喎

真飛支持

仆街 同泰國一樣

祝羊

過關都咁大

色魔 有冇重心一場

華拉度列照要?

聖伊天同華拉度列,依兩場都大信心

泰國針撚左半格呀屌佢
邊場最有信心我大注少少追數

要

已all in

加埋簡奴 可以？

04 1:0

果場唔好掂

戶口得一舊 買唔到華拉列度0/+0.5
有冇另一個選擇

史浩克零四 1:0

+1

買讓客

04 入多粒定定驚

1.8倍都唔錯

你會串定單頭算

屌fake

單頭加串

分開單頭啦，廢時中招

新開馬會ac第一注 所以得一舊係戶口
仲送左40蚊老麥卷 咩意思

都得

但里昂那排弱左咩？

$20

你未試過咩？針起上來$10都有

性e主場受讓食撚滑？

04 又比人cup和

樓主，拿破里穩唔穩陣

好撚多傷兵

咁我就聖伊天，華拉度列2串1，skip左拿玻里算

係 樓主咁有信心信尻佢

今日跟樓主推到泰國針左一半
雷恩有野便緊skip左，希望今晚全羊

卡里goal!

唔好斷04

熱刺今季味和過波

利雲禁屌

我好撚驚

妹驚

禁屌唔入 對家入plz

華拉度列今季西甲盤王黎
作客10場10場都贏到盤
原本我都想要利雲特
但係見樓主出華拉度列我都係轉軚

我都係

GOOOAAAALLLL

聖伊天

含撚了 輸1:0

利雲1:0

利1:0華

all in左

唉屌啦呢鋪

場波未完嘅 不過如果最後真係利雲贏我會後悔

Same

買左利雲，多謝

半場咋 無事既

希望呢場重心追得返啦

幻覺黎既啫嚇我唔到既

無lu 又同泰國個場一樣 又係回飛又係重心

仆街lu咁樣 又回飛又中心 中晒

卡利又比人追和 痴撚線

所以早啲訓 無心再賭 放棄追數

我都係咁話 訓覺

直頭買左下一隊補一補倉

重心都玩完

有D同我原意對左，果D我無跟

1-1 !!!!

1：1 啦

CAG 2：1 得唔得丫。。。。

集氣頂住

diu... 1:2

垃圾卡利比年cup撚埋

1:2...

04 2:1

希望重心頂尻住

04頂住！

頂住呀!

炸埋

disallowed

我屌 炸！

On9 重心都死尻埋

cup呀華拉度列

正，穩收錢炸完對家入 好彩無聽你地講買重心

華拉比球證黑走左一球垃圾var

依家仲集到邊場，得04?

又話訓 炸咗更加唔洗睇

集緊華拉

嘩靚波
CAG 2:2

華拉含撚獸

完場，走半 落下關

輸半過關點計

買200 輸100 100過下一關

咪輸半咁串過去

肥仔車神，你真係唔識架喎

當你2穿1
$200
一場輸半一場贏全格（贏個場賠率假設1.84）
就會變做100X1.84

華拉入未呀屌你

華拉集氣入一粒啦

追和就夠架啦，唔望你贏

比粒睇下啦華拉

屌快撚d入一粒呀華拉

Dllm 華拉

快撚啲入

華拉唔該

molamola，仆佢個街要allin追數啦

2-0

Dllm

重心收檔啦 睇黎聖伊天應該都危

重心jumped

正路 咁就無咗3k

重心推介

我都冇左2k

今日3k 琴日5k 真介賭了 新年再黎過 再見

樓主呢？

訓左掛，聽朝起身對答案睇下淨低個d會唔會針埋

就10萬 我都介算

拿玻無問題

樓主好波 聖伊 拿坡

聖伊咪學狼堡

好彩淨係跟左越南同貝迪斯

仲有咩可以買

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）❌
拿坡里 主（0/-0.5）✅
雷恩 主（0/-0.5）❌
華拉度列 客 （0/+0.5）❌
卡里亞里 主 （0/-0.5）❌
聖伊天 主 （0/+0.5）❌
盧保斯 主 （0/-0.5）
史浩克零四 主 （0/-0.5）✅

On9成晚d波好多絕殺

痴撚線

笑左

死晒

2-3

一訓醒真係收晒皮

笑左 原來廢既

次次都有班on9仔信

仲敢咩都輸晒

樓豬繼續出 唔洗理班jer9

操盤手要簽保密協議

Ching 帶番頭盔好d🙏

無跟 同路左都輸

d波鬼撚到
領先就妹，失單刀，然後追和絕殺
我就唔撚信今日都係咁

理撚得你過程係點 贏就贏輸就輸

巴打贏好多？

過程都好緊要，經驗值來

威靈頓鳳凰 客（+0.5/+1）✅
中岸水手 （0）🍺
越南 客 （+0.5/+1）✅
貝迪斯 主（-0.5/-1）✅
泰國 主（+0.5/+1）❌
拿坡里 主（0/-0.5）✅
雷恩 主（0/-0.5）❌
華拉度列 客 （0/+0.5）❌
卡里亞里 主 （0/-0.5）❌
聖伊天 主 （0/+0.5）❌
盧保斯 主 （0/-0.5）❌
史浩克零四 主 （0/-0.5）✅

5連針

太多絕殺反cup

真 撚鳩下盤手足

琴日先講完話重心多數死 今日就見到成班傻仔話 無喇無喇 真係好攪笑 睇番而家十場就羸半輸半 但就輸左commission 又唔算話好差既 不過樓主咁都敢頂番上黎 証明佢就唔係賣料 只係想同大家分享下 只不過都係9估lo

得啦得啦

墨超買下反cup先

和味濃

以後一蚊不賭墨假啦

咁都要吹走個入球

日本 讓球和/和
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）
熱拿亞 主 （0/+0.5）
保頓 主 （+0.5/+1）

琴晚d波太亂，希望今晚正正常常可以追返條數

日本上盤唔掂？

感覺會走

半一點走

日本 讓和 同 和 ？

想買呢條飛，樓主點睇

Yes

阿聯酋味必射得穿

讓球和中咗，和就唔中㗎喇喎

買主其他吧

日本邊有咁勁

我明啦 讓球和 0比0 1比0都得 sorry

0:0唔得，打錯

邊場信心比較大

所以要補和

又問。。。

因為想串

沙特下盤好似開心d，我都覺得日本穿唔到盤 半格既差距我博沙特

同路
可以請教下 沙特可取？

烏茲別克個下盤都算穩，今屆澳洲不容高估。沙特就好難講

温書啦好心你

沙特好似幾廢下

戒賭啦

沙特近期個態唔差
但對住不死小強日本就仲差少少

見佢贏親都魚腩

佢邊洗戒，佢都唔撚識既

日本點睇

日本可以

問樓主啊

樓主睇好日本🇯🇵
讓球和咪即係預日本多一粒

咪嬲啦

日本回到

咁快1:0 頂撚住

讓和頂到

日本 讓球和/和
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）
熱拿亞 主 （0/+0.5）
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）

日本已經留力唔攻，睇沙特有無本事

唔好再入波呀

熱拿亞要補埋讓球和先安全

諗緊2場串埋定skip熱

樓主

樓主，下場係烏雞客盤?穩陣?

淆左買左盤

不過都中 thz

我會skip熱,AC好撚狗，買佢就和唔買佢就贏

me2

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）
熱拿亞 主 （0/+0.5）
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）

All in烏G

咁都1:0頂到尾 嚇到瀨哂屎

個傻仔中膽

烏茲整體實力唔錯，面對今屆最雞既澳洲，隨時可以贏埋出線。

其實唔難

收到 已all in

2注盤1注出線？

想知樓主出烏茲嘅分析

但澳洲實力盤喎

上場見到烏茲前鋒14號有速度，打防反or邊線爆破有望打爆澳洲。加上今屆世盃外圍賽烏茲都可以頂到伊拉克等其他強隊，實力可見一斑。

開波

澳洲禁屌

感覺烏支捱唔到

依場大機會0:0

Which

烏雞

呢次唔撐你

暫時半場全部主，同埋味開過0:0

係呢場了

唔比

南韓同卡塔爾都唔似會0:0
得返吉爾吉斯同澳洲可能開到

點解一定要有00
lur口水講過

我睇返以前幾屆既第一輪淘汰賽都最少有一場0:0

Ok ,買左小小無入球

14號仔

頂住

大家gel得

澳洲準備入波

樓主好波

似0:0

聽樓主講買左小小0:0帶望頂到

熱亞拿 都準備好收錢

收錢啦 樓主好勁

成班gel頭狗

尋日有人gel完之後差唔多炒晒

今次gel得啦 一定掂

嚴禁gel頭

收硬啦 驚咩

有錢收啦 樓主好勁

熱亞拿

屌。。。即刻輸

Gel完就傻人入

叫左唔好gel

唉2x1左添

係咪衰呢 收錢先Gel啦

屌你老母成班on9未完場gel乜撚

邊個再gel就即刻派洗頭艇捉去洗返個頭

不如gel左個班回水

好題議

唔驚 仲有一場 澳洲入撚到 樓主重心

仆街啦你

重心點會輸 邊有咁多絕殺

鳥全格

樓主保頓個場信心大唔大

仲有冇

烏全格

0:0收錢

有冇人跟左，頭先都有成7、6倍#

有 我買5.8倍但信心唔大買得50

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）

你指波膽？
我正係平注200 跟盤

樓主身體健康

係啊，頭先上面我分析過話依場好大機會0:0

繼續追數，屠殺馬會

g持

跟

保頓點啊樓主

樓豬有料。。邊個ng

淨係跟咗盤
知足啦

首循環作客贏左，今場主場出擊，可以繼續支持。不過客隊近期走勢強勁，依場波不宜過關，單頭都要小注安全至上。

可以買小小客隊晉級

針左25k點追

樓主 有冇邊場可以信心注？

買左

基爾禾

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）
基爾禾 客 （+2/+2.5）

針40k。。。

針左12k

尋日針左2K,依家差600追返 多謝樓主

法乙大巴黎點睇

主客和 基爾禾 勝？

針左6.5k可以點追

樓主想問下，依D盤，
你會唔會包埋個 讓和/ 執2粒波膽？例如依場2:0

（+2/+2.5）
主乜野客和

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）
基爾禾 客 （+2/+2.5）
Fc巴黎 主 （0）

都係果句，
戒乜撚．佢都唔撚識

會啊，一定要補下飛，寧贏得少都唔會慳果d錢，點都好過輸錢

我都睇左你好多場，中國唔跟，單純係覺得支那太多清官
其他係心技術性擊倒

今晚 烏雞 miss 左，又係不得了
諗著保頓都好進取，點知仲有場祖記

今晚又要留意下XD

吉爾吉斯要小心d,唔好大大注。

互射十二碼

樓望點解要吉爾吉斯？

客隊？

樓主點解要吉爾吉斯？ 想睇分析

淘汰賽強隊通常都係會小勝一球，留力打下場。除左實力差太多之外，好似琴日伊朗果場咁。不過預食得半格，就唔值得大大注。

尋日馬仔損手爛腳左無15k
宜家跟樓主玩下

樓主 基禾爾同保頓串得過嗎？
謝謝

烏雞龍門好波

對面個龍仲癲

阿聯酋 入球單

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）
基爾禾 客 （+2/+2.5）
Fc巴黎 主 （0）
阿聯酋 入球單

阿聯酋波膽可以試下2:1

求下你唔好中一次ok ?

買左單數
希望中

樓主好多下盤

半和ok?

無咩意見 不過我睇好西布朗

睇好 西布朗 同 祖記

wow 1:1

果然入球大

中位數睇幾多？

補埋個 3:2@10.5 先

2.5

請問10.5b 可以嗎？

就係我估佢入球大先買2:1波膽

角球無信心，答你唔到

樓主點解咁有信心係基禾爾

Ok tahnks

晏左，跟唔切，1：0 入 2:1 @6.8

最近基爾禾表現反底，和左好多場，當中有拿坡里同埋國米。加上榜首對榜尾，而且祖記有虛分可以放一分比佢，點都支持個下盤

樓主執左幾多

1:1了 頂住一球

上盤手足集氣

Uae晉級大注入得？

即場有咩買

如果買左下盤，買一下球主隊，包底

好驚輸盤

樓豬估2:1波膽仲出吉吉盤。。

下盤贏半喎 識賭未

收皮啦，針得太多記錯

唔撚識，死番出去啦好無
衝出泥柒

自己記錯仲咁撚串

重注個下一隊主，包埋2:1 個底
驚死mode

係串就唔係咁答啦屌

傻西就傻西啦。扮大袋

點話點好啦，咁中意認叻

好可愛

lmfao

記得補少少飛

補和？

補主下一隊入球

21 幾倍

主隊開始防守，頂住啊

油王換走哂前鋒，吉吉上

原來差唔多要開新po

支持

等你幫我追數

下場買咩好

1001

lm gchi

7.25

！！！！

22

wow

Diu

個2:1

掂晒，直接收下盤

不過盤全格

3.5大神來補飛

差d想講客隊含撚死就入，咁多機會
刷角入波正氣

All in入球單

2:2⋯⋯